{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051048",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "청양 둔송 구기주"
    },
    "text": "青陽屯松クギジュは雲谷面広岩里で作られる絹で、名人イム·ヨンスンの指先で作られる。この州はクコの実を主原料として使用して作られる。実学者ホン·マンソンの「山林経済」とソ·ユグの「役員経済誌」でも旧記事で表現されている。任命人は10代目の宗夫人として51年間、旧紀州を作ってきた。この州は2000年に忠清南道の無形文化財に選定された。屯松クギ酒は青陽郡で栽培されるクコの実ともち米、麹、杜仲皮、甘草、野菊を使用して作られる。青陽は風水上で水が入らずに出る地域で、きれいで澄んだ水が特徴だ。臣下がここを訪問していたところ、3歳の子供が年配の人の頭を殴る姿を見て、クコと酒を飲んで髪が白くなった理由が分かったという。青陽屯松クギ酒は熟した植物の香りと独特の甘みが特徴だ。酒が長く熟成するとキャラメル味がするが、甘みの余韻が長く残る。この酒は味付けした肉類によく合う。青陽屯松クギ酒は、青陽河東鄭氏の宗家の嫁が作っている伝統加陽酒だ。青陽は全国のクコの生産量の60~70%を供給している代表的なクコの栽培地域だ。同地域は青陽クコの実生産のための「青陽標準栽培法」を開発し、農産物優秀管理制度の認証を受け、消費者に信頼を与えている。",
    "QA": [
        {
            "question": "青陽屯松クギジュはどこで作られますか？",
            "answer": "青陽屯松クギジュは雲谷面広岩里で作られます。"
        },
        {
            "question": "青陽屯松クギジュは何を主原料として使用して作られますか？",
            "answer": "青陽屯松クギジュはクコの実を主原料として使用して作られます。"
        },
        {
            "question": "青陽屯松クギジュは何年間作られていますか？",
            "answer": "青陽屯松クギジュは10代目の宗夫人として51年間作られています。"
        },
        {
            "question": "青陽屯松クギジュは何に選定されましたか？",
            "answer": "青陽屯松クギジュは2000年に忠清南道の無形文化財に選定されました。"
        },
        {
            "question": "青陽屯松クギ酒はどの地域で栽培されますか？",
            "answer": "青陽屯松クギ酒は青陽郡で栽培されます。"
        },
        {
            "question": "青陽屯松クギ酒は何を使用して作られますか？",
            "answer": "青陽屯松クギ酒はクコの実ともち米、麹、杜仲皮、甘草、野菊を使用して作られます。"
        },
        {
            "question": "青陽はどのような地域ですか？",
            "answer": "青陽は風水上で水が入らずに出る地域で、きれいで澄んだ水が特徴です。"
        },
        {
            "question": "青陽屯松クギ酒はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "青陽屯松クギ酒は熟した植物の香りと独特な甘みが特徴です。"
        },
        {
            "question": "青陽屯松クギ酒は何によく合いますか？",
            "answer": "青陽屯松クギ酒は味付けした肉類によく合います。"
        },
        {
            "question": "青陽屯松クギ酒はどの家族が作っていますか？",
            "answer": "青陽屯松クギ酒は青陽河東鄭氏の宗家の嫁が作っています。"
        },
        {
            "question": "青陽は何の栽培地域として有名ですか？",
            "answer": "青陽はクコの生産量の60~70%を供給している代表的なクコの栽培地域です。"
        },
        {
            "question": "青陽はどのような栽培法を開発しましたか？",
            "answer": "青陽は青陽標準栽培法を開発しました。"
        },
        {
            "question": "青陽はどのような認証を受けましたか？",
            "answer": "青陽は農産物優秀管理制度の認証を受けています。"
        },
        {
            "question": "青陽は消費者に何を与えていますか？",
            "answer": "青陽は消費者に信頼を与えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 482
    }
}